天邊一棵小星星 係咪小學生填詞

柒撚到

邊個填嫁

反了反了

咁既填 我無學過都填到